長江三峽大壩無法防洪？專家警告：萬一潰堤大水直沖上海

長江三峽大壩無法防洪？專家警告：萬一潰堤大水直沖上海

〔即時新聞／綜合報導〕中國連續暴雨，高達24省遭到洪災侵襲，長江三峽大壩潰堤疑慮又起。中國著名旅德水利專家王維洛示警，三峽大壩的防洪功能根本沒用，長江中下游居民應盡早準備救生裝備、擬定逃跑路線，一旦潰堤，洪水將一路沖到上海。

根據《大紀元》報導，王維洛著有《三峽工程三十六計》，揭露三峽大壩從工程論證、設計、到最後的施工品質檢查，都是相同人馬進行，無疑是球員兼裁判，官方宣稱大壩具有協調區域發展、發電、航運、南水北調與防洪5功能，並認為防洪功能通過檢測，其實根本沒辦法防洪。

王維洛指出，目前大壩下游的湖南、湖北、江西等地都發生洪水，水利部副部長葉建春也不樂觀地透露可能會有更大洪水發生；大壩上游地區的重慶同樣淹水，發出洪水預警，如此一來，上游的居民希望大壩放水、下游的居民企盼不要放水，大壩在施工前的論證就已知道，這樣的建物想達到防洪會發生矛盾情況，對治水完全沒用。

王維洛爆料，錢正英、張光斗等學者負責三峽大壩工程設計、品質檢查，當時寫給三峽大壩建設工程副主任郭樹言的信上提及：「實際上三峽工程的質量（品質）並沒有像我們寫得那麼好，三峽工程的質量（品質）是一般，因為建造得太快了，時間太短了。」

王維洛強調，比起壩體變形，三峽大壩更為嚴重的是滲漏問題，壩體船閘四周的滲漏問題相當不樂觀，是施工最差、位移最大的所在，當時是由武警部隊負責船閘工程；他認為，一旦潰堤，從大壩以下到上海、出海口將「全都完蛋」，呼籲長江中下游居民應有心理準備，提早規劃逃生。

滔滔千里

好撚期待！求崩！

FF太多，唔係咁易嘅葉師傅

冇事既, 好心你班連登仔唔好成日唱衰偉大既中國啦

放心 信政府 冇事

咪撚on9 一撚定唔會有事

滾滾長江～

不停有塌壩可能消息流出，睇黎好快會發生

滾滾長江東逝水，浪花淘盡英雄

根據《大紀元》報導

多難興邦

2020發生咁多事 唔差在多一件啦 係崩就快唔該

你班連燈仔咪發春秋大夢三峽大壩固若金湯萬年不倒有政府唔驚

衰d講句
好期待呢d人為天災
一定好壯觀

邊有咁易呀

滾滾長江東逝水

滲漏, 即係D石屎其實碎晒得D鋼筋hold住

下，咁強大既大壩點會有事
唔好ff咁多

放心 真係唔會有事。陰d陰d放水 死幾多都唔緊要。

水為財呀嘛

武警做工程
個堤壩用棍扑出黎

由西部去上海
快過坐高鐵

如果真係會爆，點解中共仲唔封鎖消息?

三峽大壩係世紀工程一定冇事既

認真學術性問題
可以點係爛牆之前補救

早幾日生日 許願許左三峽大壩快啲崩堤 沖死曬班支那人

大江東去 浪淘盡

好想企係高山睇下祖國比洪水吞噬

無事既💡

沒事兒沒事兒

專家食屎啦

造謠
三峽唔會冧
用啲用尋釁滋事捉呢條友入去坐

有咩事係條大壩後邊再起多條頂住囉
贏國有咩唔得

萬里長城永不倒
千里黃河水滔滔
江山秀麗疊彩峰嶺
問我國家哪像染病

俾大家見識下乜野叫一潰千里

唔係軍隊而係洪水

大紀元

其實慢慢放水唔得架咩

咪係，連燈仔有大大個強國唔信，信大紀元d幻想文，真係……

上海唔只想取締香港, 仲想取締埋威尼斯
中國又成為一大贏家
(如果死唔去嘅話)

冇事啦你估睇戲咩

快！！我就係要呢D！！！

我好想見到上海變《海上》囉！！！

没事儿

咪玩啦！泱泱大國點會有事

三峽大壩永不，

大紀元唔好打咁多支爆J 啦

上下游長期水災長期冇啖好食
點都好過一次缺堤殺晒啲人

上海貿易自游區上線喇

無事 無事 無事 無事！

中國嘅計法不嬲都同全世界唔撚同
話50年不變嘅香港咪係例子囉

塌乜鳩啫 屌你就算想冧呀 支那肯定放水排洪喇 死平民wfc

燈撚到

冇事冇事
免費玩滑浪飛船同水世界
全城撥水節 震興經濟

區區洪水，以為咱們中国人會怕嗎？

肯定是美帝幹的！

最衰佔中

忽忽都像啦

無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪無事啪啪啪

浪奔 浪流 萬里滔滔江水永不休
淘盡了 世間事 混作滔滔一片潮流

講咗好多年。流浮山刀手到咗佢都未到。

打飛機太多

靜靜地
咪撚燈

咁樣仲可以重挫支共經濟

免費raft玩

洪水是外國勢力釀成的

Dllm 點解我會由心而發笑撚咗出嚟

你啱，泱泱大國

又吹水 唔知要吹幾多年

連燈！

想睇

咪撚on9啦 沖到咁遠 何況根本唔會崩塌

又有新戲拍

美人魚3

滾滾長江東逝水浪花淘盡英雄

咪燈啦

靜靜地.gif

吹大D 啦上海
點會啊

越多人講 越唔會發生

無可能咪撚吹啦

蓄得滿啲一次過爆先精彩

咪聽埋D謠言喇，根本都未起過三峽大壩！點冧呀？

三峽大壩一定收左美國錢

細個嗰陣每朝新聞時段都會直播大壩個工程

班人日日擔驚受怕
出街驚肺炎，留屋企驚缺堤

法國連登仔真係好善良
居然會想三峽冧

信政府，無事既

四川(盆地)一下就會收皮，有埋地震就變廢墟

大紀元就算啦，同content farm差唔多

一定唔會有事

變下海

全都完蛋

冇事既！

信黨得救就算真係出事，都同黨無關

同志放心，香港市會用儲備共獻大家

都未

冇事既

唔係咁撚開心下嘩

咪玩啦

冇 事嘅

上海超英趕美，世界第一

水浸

上海變海上
唔錯

你想大公報 報導?

阿特蘭蒂斯

太假了

唔會有事 支爆都講咁咁耐 定啲啦

保持返行車距離

戇鳩 點會有事 呢啲假新聞黎

講左咁多次都未潰 就即係人地泥水好啦 邊有咁易潰堤

相信政府唔怕
最多喺黃泉同閰羅王呻兩句，冇乜嘢

連登淪落到J大紀元既新聞 ....

我就唔撚信啦，即管洪水滔天地震海瘟疫打孖上，中國人唔係嚇大嘅，有習惠帝坐鎮真係未撚驚過

你新黎架？

信習惠帝就冇事

大紀元
一定無事！

浪奔

浪流

萬里滔滔江水永不休~

又係大紀元

相信政府 唔驚💡

點會咁易有事呀

浪奔~浪流~

痴撚線，講下就爆咩，邊有咁易呀on9

自己炸爆佢
分階段洩洪

可惜係大紀元

直沖上海都唔會斷，上海無左咪再起一個

唔驚 多難興邦

穿二支導彈落去已經可以滅國，慳水慳力

一定無事啊

信黨，唔洗怕

專家不想活嗎？

走到先得架
人口唔可以隨便移動嘅支那......

係屠，唔係淘

又係大紀完 好心啦

on9
中国自古以來水利工程都係全宇宙最頂尖
由古代大禹治水到現代三峽水壩
就算7億女性一齊潮吹都唔會有事

萬里滔滔

屌你咪亂講

老實講，信專家就死得啦
事實係三峽大壩絕對唔會冧，永世長存不朽

開闢大運河發展旅遊業物流業運輸業殯儀業
中國又贏

邊有咁易出事，勿ff太多

三峽爆先定支爆先定陳同佳自首先定流浮山刀手到先

一於等我上廣西一路surf到去上海先

假的
長江三峽大壩永遠不倒

其實未爆之前講咁多都冇用
等佢真係冧咗再恥笑都唔遲

已經唔係第一年話三峽大壩會冧
就從10年前開始吹支爆吹左10年都未爆一樣
如果爆咗我真係開香檳慶祝

一定無事
咁偉大既工程邊有咁兒嬉先得架

沖到上海咁撚癲

最好有航拍影住爆果一下

吹左十鳩幾年, 算吧啦沒事兒

支那人係驚係死只係bonus啫
三峽冧威脅到支共經濟先係重點
唔冧就算班支那人驚到自殺都係冇乜用

中國專家一黎就叫人逃生，睇嚟真係好唔掂

開始信因果....

截泰國湄公河.....回力鏢

正常事
都講咗成年有多

驚閪咩，國家咁強大，緊係信政府啦，有事最多咪死36人

如果真係就爆,中共係唔會封鎖消息,相反會叫5毛放風

中共會話天災地震,大雨,台灣飛彈,美國飛彈整到三峽崩潰,總之係爆之前搵定理由再煲大佢,總之一定唔關支那事

識玩
一定唔會有事

呢單嘢堅

淹天地

都係個句 唔信

君不見黃河之水天上流

黃河呢幾年都成日斷流啦

十年前已經係到講 同支爆一樣都係都市傳說

一定冇事 啲水點都唔會去到上海既
信政府 唔驚

呢度好多連登仔唔識睇地圖
三峽同上海萬八千里，點樣吹先可以吹到水淹上海啊

點會有事

加多dd煙花效果
淨係影水 唔好影人
配返d積極正面少少既旁白
仲可以供支國上下打返一星期飛機

第12個回覆才見五毛，證明五毛收縮了。

有無機會浸到香港

推

無事無事

天災之後一定有瘟疫, 又黎多鑊武肺

吹大咗啦
無可能會發生

好快就話地震搞到大壩爛
再cap水救災 回血劍

浪奔 浪流
萬里滔滔江水永不休

下游的居民企盼不要放水

遲早仲大獲

海水都比佢溝淡

墨攻

一定冇事

之前話衛星圖扭曲
我順住WIKI D 水力發電站 LIST, SEARCH左D 世上既水力發電站既圖, 至少有6個都係好扭曲.....

所以... 用雨量打飛機好喇, 唔好用衛星圖打飛機...

中國著名旅德水利專家王維洛示警
唔係中國先講真話喺牆入面一早被消失

水為財！
想窮都難！

堤壩唔防洪笑撚死人
叫爛石算啦

上海發大財

Ff

萬里長城永不倒

專家食屎

滾滾長江東逝水～

發電用

潰我就切J

點會出事, 係咪想癲覆國家

點會爆？有黨驚西

長江出口位係上海啊
洩洪直沖落上海

而家連登5毛學足香討5毛

香討就話蘋果係假新聞，連登就話大紀元係假

三峽大壩仲落緊暴雨

連登仲要講幾多次

咁大個壩點會冧呀

相信中國 唔怕
死哂咪少啲貧窮人口囉

我唔信 試一次再講

未試過點知呀

咁多水，唔流出海可以收埋去邊

唔識就咪亂接啦

有中央政府，無事嘅

有無咁遠呀

佢一定唔係中國專家

水淹七省

戇撚鳩三峽爆我連續一周裸跑又點話
講咗幾廿年都未爆呢啲專家食屎啦

唔會冧 但暴雨會導致雨水過高溢出或被迫排洪過急 水淹下游

跟機 一齊跑

浪花淘盡支虫

似大江一發不收～

泥土吸收唔到

嚇鬼咩，咱們14億人一人飲一杯都飲哂啲洪水啦

痛惜蒼生不幸

王維洛強調，比起壩體變形，三峽大壩更為嚴重的是滲漏問題，壩體船閘四周的滲漏問題相當不樂觀，是施工最差、位移最大的所在，當時是由武警部隊負責船閘工程

武警負責做埋工程?
咁樣督灰法祝佢好運

燈一燈先
沒事兒!!

維園單手倒立打飛機

其實上面係咪真係水災
好似得大紀元有報咁

跟機
萬人齊裸跑

冇事 rap
有事 負責 rap

係囉 一定冇事
水邊有可能去到上海
更冇可能沖到去沖繩啦
沒事兒

通過檢測但係不能防洪??

啱呀
沒事兒

沖到去上海d水都應該係屎水+屍水

遲下搭船去上海快過高鐵

泥土吸完咪變沼澤囉
啲水根本去唔到一個出口

經過武漢

咱们国家那么强大 没事儿的

祖國偉大建設 一定沒事兒 ！
祝願大霸屹立不倒 硬過食咗偉哥

滲落地下水？

點會有事，偉大蛆國

唔係

中國依家強大 水壩點知出事

點會去到上海？早就有應變一出事就炸其他堤霸，寧願引d水去晒湖南湖北其他窮鄉先啦。

大型人道災難，老美應該會預警，冇理由因為中共想瞞而睇著大量死傷唔理

專家食屎啦
信政府唔怕
邊個支那人想走佬既都係勾結外國勢力造謠顛覆國家政權

假如未有即時危機 可以分階段每次未到有洪水季節前就做加固修補 做嘅成本會好高但都會有機救到 好似黨鐵d站咁 佢地設計/質量問題唔係沙中線先有 岩岩有荃灣線果陣都差d爆大鑊 滲漏到行車會有水出 又係要緊急重新加固

浪奔~ 浪流~

水淹七軍

攬住條木就可以直沖上海
機票都慳返

唔清楚上面啲地下排水系統係點
我估都唔會流得出東海南海

其實重點係三峽防唔到洪
正路防洪就是阻止下游有洪災
但根本下游已經洪災緊 現在上游洪災 你排又死 唔排又死 根本係坐垃圾

浪奔 浪流 萬里滔滔江水永不休

三壩收咗美國佬錢

水為財，上海今次發達了，取代香港指日可待。

悶能到 冇新聞咩 日日都拎啲預測消息嚟煲

喂喂喂 識唔識規矩

其實支那咁大 長江真係會浸到啲城市咩
有冇咁多水

♪浪奔、浪流、萬里濤濤江水永不休

一年黃河既水量一瞬間湧出黎
你都咪話唔驚

大紀元真又真唔曬 假又假唔曬

係澳洲睇過大紀元啲報紙 一單真事俾佢加油添醋 變到錦上添花

萬里滔滔江水永不休

坐快艇由香港去唔去到上海？

武漢肺炎爆之前都封山唔到消息啦，10-12月連登係咁叫人買口罩，香港人搶緊口罩，真係要爆你點封

梗係放棄下游啦

發生先算喇

小兒科

又可拎災難集資

香港人會捐幾多呢
班官同建制派又會捐幾多呢

香港人規劃走資
大陸仔規劃逃難洪災
cls

in 大壩 we trust
一定冇事

一定唔會有事
三峽大霸可抵萬年千年百年十年一遇洪水

如果有事我去維園裸跑都得

邊有咁易爆丫

萬年一遇

浪奔~ 登登登. 浪流~ 凳凳凳

一齊燈一齊

Push

沒事兒 沒事兒

In三峽we trust

唔會有事

邊有咁易有事 我唔信

相信黨 沒事兒

水為財

水係點走都得

水經香港出 問你驚唔驚

唔好ff咁多
真係冧先算

大壩冇事㗎

集

一定無事
咪吹

痴線 偉大嘅黨領導下三峽大霸一定唔會有事

保持行車距離有咩問題
屈毛？

畀你睇吓啲細水壩collapse 係點

支那三峽冇記錯係全球最大水壩
啲水直接沖出東海都唔出奇

邊有可能沖到上海

廢佬邏輯：即刻洗乾淨地區，冇曬肺炎

其實都有諗過少少咁 放住啲先
但開左度閘 仲閂唔閂得埋 入面又唔剩得水 仲有淤泥 石 一開真會唔會壯觀過尼加拉瓜大瀑布

想睇叫定d大導演去取景 set好機拍災難場面

中國玩撚到住內陸既人要準備救生艇

都真係不得不話佢出色

心諗 住沿海地區（香港）遲早要準備 防地震設備

佢放水浸你老母都唔會等佢爆

講咗成半個月都未缺堤，好撚悶

大紀元source真係唔好跟車太貼。
相信黨，唔驚。

信黨，沒事兒

如果

上游有隻大船沖左落黎

又或者有土石流令到大量泥沙石短時間內聚積

放棄上海係咩玩法

講左咁耐，唔會有事

香港多高樓，唔駛怕

又登

揚哂就唔會有事。

咪撚崩

沒事兒！相信黨！相信政府

沖上海落海

當年吹大左但大家相信黨日子會好起來的

習敗敗水淹十鳩幾省，威震世界

大記元... 聽着先喇

造謠，邊會咁易出事。

定係要泵水攞budget / 籌款，去加建。又可以賺錢，又可以貢獻GDP

大紀元，完

咪撚燈

沖一沖啫，帽事嘅

君不見長江之水天上來
奔流到上海不復回

大妓院 d 醬汁先夠味
中共入面仍然有線人
人事鬥爭好多都講中
自然災難就好難核實

又有題材拍災難片打飛機

唔識野
但水壩唔係應該可以加固？

而家唔同以前啦，人人手上有電話，咁大單野無可能完全封鎖到，之前時不時有影片流出關於武漢醫院情況，d 官咪又封唔到。

咪能登

用屍體築起大壩吧~

加油祖國 一定無事

快

冇事架 搬走姐係反共 顛覆國家

做咩姐都冇事有政府架嘛

崩埋有無機會爆大亞灣核電廠？

洪洪洪，洪你老母咩！洪金寶呀!

國家都唔想OK?

有咩可能
十萬八千里

想像下一個杯由五十塊拼圖砌埋，依家用碌洗地既水槍射落個杯度，一塊拼圖散左就成隻杯玩完
你要加固晒五十塊塊圖先至保到隻杯唔散

仲有佢地唔係英雄

唔怕，支那有習豬王，一定無事！

無事, 有政府, 狗都唔會死一隻

浪奔 浪流

加固落石屎等佢乾最快都28日

環球時報：中國可以決定金融中心出現係邊個沿海城市。

講到明叫上海 冇水點稱得上海

其實個閘嘅作用係咪幫手儲氣
儲到咁上下先爆
下游全部一獲熟
仲勁過唔閘水

唔好傻啦，萬一哦，萬一潰堤水直奔大海～～

典型「即時利益(官商勾結系統)，延後災難(全個NMSLand)」。

相比千里洪水，倒錢落海嘅東嶼填海，利益輸送NMSLand，根本小菜一碟。冇人死吖嘛，齋老笠香港人錢啫，簡直德政！

支那人要開始聽

滾滾長江東逝水~~

浪奔~~~

《大紀元》

完

直沖上海？
浪奔 浪流 萬里滔滔江水永不休

諗起frozen2

中國人：信政府，唔怕～
香港人：信販民，唔驚～23條本地立法，去馬～

其實要睇水量
理論上泥土係可以吸收到一定水份
但係當太多水時 會令到土壤水份飽和滲出地面 或者流入地下水道 最後都係流番入河流

最壞情況係泥土都液體化 變泥石/土石流

毅進制啲朋友

下游經濟活動最多

大紀元石山先生，有料到！

蕭生話無事，驚咩？

水流咁急

滾滾長江東逝水 浪花淘盡英雄

遙想關公當年，北伐曹賊了，水淹七軍。

但依家咪洪水季...

年年都咁講，缺果時先叫我啦

屌广！成口一滴滴咁

散播謠言告晒你地尋釁滋事

三峽大壩固若金湯 可擋萬年一遇洪水

唔好哄我開心

我唔信去到咁遠
（快啲試吓）

要你妈逼！臭傻逼！党洪福齐天，三峡大坝不可能崩塌！信政府信党！

算啦 佢肯整先再考慮時機問題
咁整仲貴過起條壩 計埋通漲 就算好hea咁做都起碼貴十幾倍

戴緊頭盔

上海-》海上

無事嘅，怕咩吖

流浮山刀手到先定佢崩先

兵來將擋 水來土掩

三峽距離上海好撚遠喎

如果三峽爆到上海都水浸嘅話，咁沿江嘅荊州、武漢、九江一路數落去嘅大城市要全部一齊冚家剷先做到呢個效果喎

agger

快撚D啦

Lm

將上海變海上

爆佢老母

信政府，唔驚.jpg

千里黃河水濤濤

大壩點會咁易冧
落世紀暴雨都頂到

長江以南可以獨立了

不如用NMSLese人肉長城做沙包啦。

根據《大紀元》報導

佢呢種新聞好多時唔準
唔好咁開心

切勿誤信謠言，國家可防可控

大紀元 算9數啦

上海市民繼續風流快活
唔好信李文亮 要信政府 信黨

張圖都十年啦

李文亮放風時
廣州班大媽都係咁諗

水為財 有水去上海係好事黎

哎喲喲

相信政府

由長江三峽到上海成1200KM,咁到流到去上海, 長江三峽附近D地方變哂亞特蘭蒂斯都似

exac7ly 係我嘅想法

假專家 上海今年要取代香港 一定冇事

一定冇事中國千秋萬世

驚閪，水為財呀 上海冥通自由換區實掂

咁咪好囉
大陸可以養少啲小粉紅
唔使比佢哋成日翻牆出嚟係咁吠

關多能事！最好浸到去雜種屋企！快能啲添呀！

資源問題唔會整
面子問題唔會炸
即係大壩崩潰，唯一出路

如果真係衝到上海， 我捐一蚊

應驗中

你出事
我捐$100支援祖國抗洪

講左好多年，我信中美開戰仲易發生過三峽大壩出事

水為財，中國又贏盡世界

諗起就興奮

海底旅遊業

添煩添亂
收聲啦
根本就唔會有事

影到崩嗰一刻又死唔去嗰個實發大財！

連登仔ff完未?

又攞大紀元嚟ff

王維洛呢個專家由起三峽開始就一直唱佢爆唱到而家

佢好耐之前已經出左幾本書寫三峽爆

我國咁強大，點會發生
成班廢青妖言惑眾

咪準備驗收

沒事兒

係英雄一早都走撚晒

咁撚遠點衝去上海
唔好玩啦 師兄

原本以為有事 但大紀元咁撚燈 睇怕好快旱災

一定係快鏡，坤我唔到嘅

要佢爆等同於要製造一個Chernobyl 既翻版出嚟

老野揮手區

明明係年少老成

識打 一定係趁有洪水果陣 空炸大壩

有請蕭生同麵麵祝福一吓

銀牙

係就快啦屌

英雄不立危壩之下

共產黨話冇事就一定冇事

陰啲陰啲先無嘢睇

要一嘢爆出黎先夠壯觀

好嘅水壩儲滿左最多係頂流出來
不過支那野就好難講

諗都諗到無可能啦，睇得咁表面同袁教授一樣囉

信政府驚閪

每日一篇

快啦等睇千年一遇

只要黨能捉緊實權，發生咩事都無所謂啦

爆左先講啦

白粉報21號新聞
( 受近日強降雨影響，三峽水庫庫區水位持續上漲，周日（21日）水位接近147米，超出防洪警戒線近2米。此外，內地中央氣象台同日上午6時發布暴雨黃色預警，預計當日上午8時起24小時內，華中地區有大暴雨。)

睇返wiki

三峽大壩為混凝土重力壩，它壩長2335公尺，底部寬115公尺，頂部寬40公尺，壩頂高程為海拔185公尺，最大澆築壩高181公尺，正常蓄水位海拔175公尺。

2010年10月26日，三峽工程水庫試驗性蓄水首次達到175公尺最終水位。

曾經有能力頂到175米 而家得唔得就唔知 但係都有排都未上到頂

咁撚重要嘅建築都可以咁求鳩其
收撚哂皮都抵啦

整多個三峽

會唔會沖到香港

三峽大霸一崩塌，乜嘢貿易戰、武肺索償都唔使啦。
中國調轉頭向國際 R 人道援助

唔係唔想開心，但見到大紀元，希望越大失敗越大

拎紙皮咪擋到

滾滾長江東逝水，浪花屠盡粉紅

咁又唔使，放哂d 水冇壓力就唔會爆裂。

上海取代香港

一人飲一啖水就冇事囉，最多叫加速師飲多兩啖

肺炎單野都未找數，仲想抽水？唔撚開佢波都偷笑啦

黎緊十日啲雨水充足到呢

屌洪水屆三百刀手 肯冧未呀屌你老母 真係冧先再同我講啦

係要沖出黎燈.gif

射啲野上天無晒事啦

留名睇刁總綁薄熙來去重慶治江

重建刷gdp

唔係我唔信…大紀元…完

唔好氹我開心喎

冇事

相信黨 無事
繼續燈

圍大既三峽大壩永不倒，祖國萬歲~

唔會爆唔會爆

黨起既野點會爆 再造謠叫國安捉你呀拿

香港準備捐錢

難。起碼唔會咁快。一個高度得一百多米嘅重力壩你應該當佢係一坐超巨型石屎鋼筋山，而唔係牆。

走為上計

三峽國家級工程點會崩

見識吓三峽大壩嘅氣勢

之後, 陽澄湖大閘蟹就真正回歸大自然

睇嚟佢地都出盡燈力燈緊自己

蟹仔

上遊人：屌你放水未
下遊人：屌你咪撚放水
大霸：...

上海表示........

萬里滔滔 江水 永不休

內陸海嘯真係未見過，千年難得一遇既奇境，一個字形容「正」

一定唔會有事

我好想三峽垮掉
但，我住上海啊，屌

連燈仔呀連燈仔，
強國盛世咁強大，國家級工程又點會有事呢?

意大利試過 1963年水霸崩提 死咗2600人

崩完 股市當好消息 升到5萬點

冇事嘅，最多水浸一至兩米
額外附送n條屍體浮面

關羽荊州淹七軍

長江中下遊有咩地方

咁易咩 咁多年都無事 驚都未驚過

湖北武漢

武漢：Why always me

又吹風無事嘅，萬年一遇洪水都頂到。

一定要無事呀

因為確診未死既太多，大清洗

一定無事，中国十四億人唔會幾日就死晒

好小問題， 死既人少長春圍城咁多

唔會崩題，因為黨會定期排洪，下游韭菜們就慘D

鬼叫武漢又起火神山，雷神山醫院

水神表示我嬲左

關羽表示睇唔過眼要顯靈

三峽一爆沖埋武漢 支毒直沖到上海 加速二次爆發

攪香港 斷龍脈
報應

信政府，冇事！

沖哂地下d屍袋出黎

湖北湖南最慘

總係覺得支共用三峽大壩spin走失業經濟問題

人出去，水進來，上海發大財

想睇埋養兒防老個宣傳

講真果句 咁堅硬一定冇事啦

專家食屎未

水為財 發達啦

屌， 又燈。 睇直播晚上水位降咗d.

邊到睇
一定無事 信政府

咁會唔會多左好多人想整冧佢

全民免費學游水

邊有咁易

血濃於水啦呢次真係

戰狼救唔救到大壩???

入去再選央視微博直播

水為財
上海發大財

我相信強國

黑蚊蚊 乜都睇唔到

一定唔會發生

黑到話水退都得嫁啦

綦江，既是重慶的一個區，也是長江南岸的支流。本次綦江洪水，有水文站一小時漲水超半米，短短幾天內漲水就達到10米，釀成98年以來最大洪峰，川江洪水的兇暴可見一斑。未來10天，梅雨鋒將滯留長江流域，長江洪水的窗口期即將到來，而最重要的問題，就是副高何時北抬。歷史上，長江流域六月暴雨泛濫並不少見，但真正導致全流域大洪水的，都是7月副高不北抬，或者短暫北抬後再南落，出現倒黃梅。未來兩三個星期，非常關鍵。

信共產黨 唔驚

咁即係叫佢地整多一個水壩姐

我想睇啊

取代唔到香港

是非成敗轉頭空（中共）
青山依舊在，幾度夕陽紅

又幾正wo有直播

其實放水就可以解決問題
問題係點解唔放水
對中共政權黎講，放水死果d人完全當無事啦
係因為唔放水對中共政權更有利？
定有其他原因？

我點都唔信起碼要試一次先

過去10年唔爆係因為美國一直幫中國輸血，只要中美唔完全中止貿易往來都唔會支爆。不過好在多得習總加速師，中美斷交指日可待

咁偷工減料係咁架啦沙中線唔係濕鳩政府護住都要拆過再起個站啦

7 點幾時仲光， 睇到退咗d

到真係有事就會冇得睇

是非成敗轉頭空